Reis

2 Tassen Reis
3 Tassen Kochendes Wesser
1 EL Öl
1 TL Salz
aufgießen in Topf
aufkochen, auf 1 runterstellen
15 Minuten köcheln
Mit Löffel testen, ob Wasser weg
+5, wiederholen
ausstellen

1 EL Öl in Pfanne erhitzen
in Streifen geschnittenes Hühnchen rein
2 - 3 Minten anbrante bis weiß
1 - 2 EL Soja soße dazu, bis eingezogen

Gemüse

1/2 der geschnittenen Möhren
2 Min unter wenden andünsten
1/2 der Paprika dazu
1 Min
1/3 vom Porree dazu
1 Min
1/4 vom Chinakohl
1 Min

1/2 Dose Kokosnussmilch nehmen
Dose auf, umrühren bis gleichmäßig
1 TL gestrichen Currypaste mit ~ vermengen
zum Gemüse, aufkochen, runterstellen
2 - 3 Minten köcheln

Mit Salz abschmecken
fertig, runter vom Herd
ca 20 Minten
